689中出論壇！！

女權撚做野未
呢個嚴重過ikea食你豆腐喎

咪用縮寫啦屌